有冇手足同我一樣成日唱唱下願榮光歸香港會變咗唱Do you hear the people sing?

成撚日唱到
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣智慧 也永不滅

下一句就會變咗Do you hear the people sing, singing a song of angry man.

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

Crossover